== Command history ==
h     : hist -T 20 Last 20 commands
hg    : hist -T 20 -G Up to 20 commands matching expression
hG    : hist -G Commands matching expression ever used
hr    : hist -r hist -r <command number> to run a command
Hit Enter to repeat last command

== Variables ==
_u : Card["Joe User"]
_a : [1, 2, 3, 4, 5, 6]
_h : { hello: "world", free: "of charge" }

== Card commands ==
create : Card.create :name=>$1, :content=>($2||"some content"), :type=>($3||"basic")
update : Card.update :name=>$1, :content=>($2||"some content"), :type=>($3||"basic")
ab     : Card::Auth.as_bot
cr     : create card and assign it to cr
         (default: name=>"test card", content=>"some content", type=>"basic")
fe     : fetch card and assign it to fe (default: "Home")

== Breakpoints ==
breakview (bv) : set break point where view is rendered
                 (takes a view name and a card mark as optional argument)
breaknest (bn) : set break point where nest is rendered
                 (takes a card mark as optional argument)
clear          : remove all break points

== Helpful debugger shortcuts ==
hputs : puts with html syntax highlighting
n     : next
s     : step
c     : continue
f     : finish
try   : execute current line (without stepping forward)